留意到何仔，6仔，有6人都is andog

😰

睇佢地平時講野弱弱智智咁都知啦

😞

證明左an dog都比較多嘴

牙達竟然係an狗

🤔

Htc狗不願面對😹

Funson黎